如果正職+秘撈 你哋一個月有幾多收入?

如題

又黎吹水大會

15000 既廢物

我萬九咋

邊個吹水俾愛滋病佬雞姦到生不如死

多你少少 兩萬炸

正職40k. 秘魯-5k

屌你啦